<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">ChatSlau</string>

    <string name="welcome">Selamat Datang Manusia Slau</string>
    <string name="login">Login / Daftar Dengan</string>
    <string name="pilih">Pilih Nama Samaranmu</string>

    <string name="simpan">Simpan Data</string>
    <string name="perbarui">Perbarui Data</string>
    <string name="lanjut">Lanjut</string>
    <string name="lewati">Lewati</string>
    <string name="mulai">Mulai Cerita</string>
    <string name="send">Kirim</string>

    <string name="story">Cerita</string>
    <string name="chatroom">Pesan</string>
    <string name="chat">Chat Ah!</string>
    <string name="report">Laporkan</string>
    <string name="no_chat">Mulai lembaran baru</string>
    <string name="delete">Hapus</string>
    <string name="no_blok">Tidak Ada User Yang Kamu Blokir</string>
    <string name="blokir">Blokir / Buka Blokir</string>
    <string name="history">Masa Lalu</string>
    <string name="logout">Keluar</string>
    <string name="setting">Pengaturan</string>
    <string name="help">Bantuan</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="post">Buat Cerita</string>
    <string name="comment">Komen disini yaa...</string>
    <string name="syarat">Story Tidak Boleh Mengandung Pornografi</string>
    <string name="lokasi">Lokasi Kamu</string>
    <string name="unable_lokasi">Lokasi Tidak Dapat Ditemukan</string>
    <string name="no_room">Yuk Cari Temen Chat Mu Di Story!</string>
    <string name="no_history">Masa Lalumu Hampa!</string>
    <string name="no_story">Cerita Yuk!</string>
    <string name="gender">Gender</string>
    <string name="cowo">Couo</string>
    <string name="cewe">Ceue</string>

    <string name="msg_token_fmt" translatable="false">InstanceID Token: %s</string>

    <string name="helpStory">
        1. Kamu dapat menghapus ceritamu melalui menu cerita ataupun masa lalu.
        \n2. Di menu cerita, kamu dapat membuat cerita, mengirim pesan ke pembuat cerita, memblokir dan melaporkan
        pembuat cerita jika cerita yang dibuat tidak layak.
        \n3. Cerita akan otomatis terhapus jika sudah melebihi 1x24 jam.
    </string>

    <string name="helpChat">
        1. Apabila kamu sudah memblokir seseorang dan sudah membuka blokirnya kembali,
        kamu butuh memuat ulang daftar pesan agar data dapat dideteksi oleh sistem.
    </string>

    <string name="helpHistory">
        1. Di menu masa lalu, kamu hanya melihat cerita yang sudah kamu buat sebelumnya,
        cerita yang kamu sukai dan yang kamu komentari tidak termasuk ke dalamnya. (soon)
    </string>
    <string name="helpProfile">
        1. Jika foto profil tidak muncul, keluar aplikasi terlebih dahulu kemudian "close recent apps" dan coba kembali.
        \n2. Jika alamat tidak ditemukan, ubah pengaturan maps kamu ke mode tinggi.</string>
    <string name="soon">Bantuan Ini Belum Ada</string>
    <string name="saran">Kritik dan saran kamu sangat berguna bagi kami :)</string>
    <string name="kritik">Kritik &amp; Saran</string>

    <string-array name="report">
        <item>Spam</item>
        <item>Story tidak pantas</item>
        <item>Story mengandung pornografi</item>
    </string-array>
    <string-array name="history">
        <item>Story kamu</item>
        <item>Story yang kamu suka</item>
        <item>Story yang kamu komentarin</item>
    </string-array>

    <string name="slide1">Slide 1</string>
    <string name="slide2">Slide 2</string>
    <string name="slide3">Slide 3</string>

    <string name="blocked">Pengguna Terblokir</string>
    <string name="info">Informasi</string>
    <string name="umum">Umum</string>
    <string name="tentang">Tentang Kami</string>
    <string name="pertanyaan">Pertanyaan Terkait Aplikasi</string>
    <string name="terms">Persyaratan Layanan</string>
    <string name="copyright">Hak Cipta</string>
    <string name="policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="contact">Hubungi Kami</string>
    <string name="version">Versi 1.0</string>

    <string name="judulfaq1">KONTEN APA AJA SIH YANG DILARANG ?</string>
    <string name="judulfaq2">PELANGGARAN APA SAJA YANG MENYEBABKAN AKUN TERBANNED ?</string>
    <string name="judulfaq3">TERUS KONTEN KAYAK APA YANG LAYAK UNTUK DI REPORT ?</string>
    <string name="judulfaq4">APAKAH BANNED USER HANYA DARI REPORT ?</string>
    <string name="judulfaq5">LALU BAGAIMANA JIKA AKUNKU TERBANNED ?</string>

    <string name="faq1">
        <ul><li>Semua konten yang ada hubunganya dengan pornografi atau semacamnya, kata kotor yang berlebihan.
        mengandung unsur pemicu pertengakaran, dan sebagainya. perlu diketahui ini adalah app curhat (tentunya curhatan yang tidak melebihi batas)
        bukan app dating jadi jangan salah memahami fungsi app ini.. kamu bisa mengambil contoh dibawah.</li>
        \n\n<li>Kami melarang untuk mencantumkan informasi pribadi seperti ID atau nomor HP di post, comment,
            reply maupun chat, itu adalah milik kamu sendiri akan tetapi kami tetap menyarankan untuk tidak mencantumkanya.</li>
        \n\n<li>
            Kata permintaan seperti cs (chat sex), vcs, atau f/m here horny, rp (roleplay), f/m here dirty chat yuk,
            sange nih, dan sejenisnya, tidak peduli kamu edit sedemikian rupa tetap akan melanggar aturan,
            kami selalu bekerja keras untuk menghukum user yang menyalahi aturan.</li>
        \n\n<li>Hindari kalimat seperti (Saling rate yuk ? , Chat bebas yuk ? Tukeran pap yuk ?, Tegang nih, dll.
            Chat bebas yukk. Chat yu lagi pengen nih, Ada F BO ? dan sejenisnya) kata-kata seperti itu berujung
            pada kalimat ambigu yang memaksakan kami untuk menghapusnya. jika kamu ulangin bakalan menyebabkan akun kamu terbanned,
            terus gimana caranya ? padahal aku gak bermaksud aneh-aneh, kamu bisa tulis secara jelas misal
            (Saling rate muka yuk, Tukeran pap muka yuk)</li>
        \n\n<li>Semua kata ambigu yang mengandung dan menjurus ke hal kotor, jadi kalau tidak
            mau terbanned buatlah kata yang jelas, hindari kata seperti anu, gituan, f/m nakal, dan lagi pengen.</li>
        \n\n<li>Kamu juga kena banned jika kamu sembarangan mengirim pesan yang tak seronok ke setiap pengguna.</li>
        \n\n<li>Kami juga melarang kalimat seperti FWB, CUDDLE, NGEROOM, ONS, BU, Rate yg tidak berujung kata
            lain dan sejenisnya karena Ini bukanlah platform dating atau sex mate finder, kamu bisa menggunakan
            kata seperti (Bestfriend) daripada FWB.</li>
        \n\n<li>Kami melarang keras menyebarkan lD atau menyebarkan identitas seseorang dengan tujuan tertentu,
            seperti nomor hp juga termasuk dan disarankan jangan pernah share nomor hp atau id lainya di timeline,
            comment atau reply sekalipun itu punya kamu sendiri, kami berhak menyimpan lokasi pelaku dan
            melaporkan data pelaku ke pihak yang berwajib jika diperlukan.</li>
        \n\n<li>Semua larangan di atas berlaku pada postingan, komen dan chat.</li></ul></string>

    <string name="faq2">
        <ul><li>Bukan hanya larangan diatas, topup koin secara ilegal pun akan membuat akun kamu terbanned.
        Begitu juga kegiatan report sembarangan. jika kamu mereport post yang tidak bersalah berkali-kali,
        maka kamu akan berpotensi terknena banned.</li>
        \n\n<li>Kamu bisa baca selengkapnya di menu Terms Of Service.</li></ul></string>

    <string name="faq3">
        <ul><li>Kamu bisa cari dengan membaca halaman ini lagi, disitu banyak contoh-contoh
        konten yang melanggar dan layak direport.</li></ul></string>

    <string name="faq4">
        <ul><li>Tidak hanya dari report, kami Administrator bekerja keras untuk mencari konten-konten
        yang melanggar secara manual maupun bantuan Al sekalipun konten itu sudah terhapus, kami juga akan memfilter
        dahulu konten yang layak di banned pembuatnya, tidak sembarang banned.</li>
        \n\n<li>Kami berhak mengupdate faq kami tanpa memperbarui dokumen ini terlebih dahulu
            demi menjaga komunitas kami.</li></ul></string>

    <string name="faq5">Kamu bisa mengajukan banding dengan cara menghubungi kami di Instagram atau Email</string>

    <string name="tnc" tools:ignore="TypographyOther">Diperbarui pada: 11 Desember 2020
        \n\nKami sangat bekerja keras agar ChatSlau menjadi platform yang nyaman dan aman dipakai setiap orang,
        maka dari itu kami membuat Terms of Service ini agar semua pihak paham dalam menggunakan layanan ini.
        \n\nChatSlau Interactive, (“ChatSlau” atau “kami” atau “Administrasi”) menyediakan platform ChatSlau dalam bentuk aplikasi mobile.
        Dengan menggunakan Layanan, Anda setuju untuk terikat dengan Terms of Service/Kebijakan Penggunaan dan
        Privacy Policy/Kebijakan Privasi. Jika Anda tidak menyetujui Ketentuan ini, jangan mengakses
        atau menggunakan Layanan. Jika ChatSlau membuat perubahan pada Ketentuan ini, kami akan memberikan
        pemberitahuan dengan memposting pemberitahuan di Layanan atau memperbarui tanggal “Terakhir Diperbarui”
        di paling bawah. Anda harus menerima perubahan itu ketika kami memperbaruinya.
        \n\nTerms of Service
        \n\n1. Pengguna dan Akun
        \nUntuk menggunakan layanan ini Anda harus cukup umur dan sedewasa mungkin menjaga privasi.
        \nDengan menggunakan Layanan, Anda setuju untuk:
        \n(a) menjaga keamanan akun Anda dengan tidak membagikan akses email atau kredensial akses lainnya
        dengan orang lain dan membatasi akses ke akun Anda dan komputer atau ponsel Anda.
        \n\n(b) segera memberi tahu ChatSlau jika Anda menemukan atau mencurigai adanya pelanggaran keamanan yang terkait dengan Layanan.
        \n\n(c) bertanggung jawab atas semua aktivitas yang terjadi di bawah akun Anda dan menerima semua risiko dari akses yang tidak sah.
        \n\n2. Konten Pengguna
        \nLayanan ini memungkinkan Anda dan pengguna lain untuk memposting/membuat dan mengirim konten,
        termasuk pesan, teks, gambar/foto, suara dan materi-materi lainya (kami menyebutnya “Konten Pengguna”).
        \n\nAnda setuju untuk tidak memposting, mengirim, membuat, atau mempublikasikan atau mengirim melalui layanan ini
        yang melanggar “Pedoman Komunitas” kami (ada di pasal 3).
        \n\nJika Anda menyalahkan dan melanggar “Pedoman Komunitas” kami baik secara sengaja atau tidak sengaja,
        kami berhak menghapus dan bahkan MEMBANNED permanen user yang melanggar “Pedoman Komunitas” tersebut.
        \n\n3. Pedoman Komunitas
        \nChatSlau adalah komunitas aplikasi untuk membagikan curahan hati, humor, dan opini pribadi tanda identitas
        terbesar di Indonesia. Kami menciptakan layanan ini agar setiap orang secara lepas mengungkapkan apa yang dia
        pikirkan tanpa harus memuat identitas mereka, dan menjadi diri mereka seutuhnya. Maka dari itu kami memperlakukan
        aturan-aturan Pedoman Komunitas terkhusus untuk hal ini, kami akan bertindak dengan tegas jika kamu melanggar.
        \n\n(a) Tidak boleh kotor: Pengguna tidak boleh menulis,menyebarkan,atau membagikan konten bersifat pornografi, gore,
        atau konten yang mengandung unsur sara baik dalam bentuk teks,gambar,dan lain-lain. Administrator (kami) berhak menghapus
        dan membanned pengguna yang menyalahi aturan tersebut, sekalipun konten yang kamu buat atau bagikan di edit sedemikian rupa,
        kami berhak menghapus konten tersebut bahkan membanned akun Anda dari layanan kami, kamu bisa melihat contoh konten yang
        melanggar di Menu > Setting > FAQ.
        \n\n(b) No bullying dan pencemaran nama baik: Pengguna dilarang untuk melakukan penindasan dalam bentuk bullying maupun
        pencemaran nama baik, dengan cara apapun seperti memasulkan identitas, menyebarkan identitas, atau menyalahgunakan nama dan
        identitas orang lain. Dilarang keras menyebarkan informasi seperti nomor telepon, alamat rumah, atau informasi pribadi lainya.
        Percakapan kebencian yang ditargetkan pada sekelompok orang akan dihapus dari layanan kami. Ini termasuk pidato kebencian
        berdasarkan gender, seksualitas, ras, agama dan etnis.
        \n\n(c) Gunakan konten orisinil: Jika Anda ingin memposting sesuatu yang menyangkut gambar dan video di dalamnya pada
        Dinding Room, pastikan konten yang Anda upload adalah konten buatan sendiri atau konten yang bebas hak cipta,
        jangan lupa cantumkan credit/source jika Anda melakukan copy paste dari perantara lain.
        \n\nKami selalu memperbarui Pedoman Komunitas kami sepanjang waktu agar membuat layanan ini nyaman digunakan.
        Kami berhak melakukan penghapusan akun atau pemblokiran akun jika ada yang melanggar, dan jika pelanggaran tersebut
        sudah termasuk perilaku kejahatan seperti menjual zat-zat dilarang, menyebarkan informasi orang lain tanpa sepengetahuan
        pemilik dengan kalimat buruk, melakukan ancaman dalam bentuk apapun, maka kami berhak memberi infromasi seperti IP dan
        Lokasi Anda ke pihak berwajib jika diperlukan.
        \n\n4. Konten Pihak Ketiga
        \nLayanan ini dapat mencakup tautan dan konten lain yang dimiliki atau dioperasikan oleh pihak ketiga, termasuk iklan dan
        “widget” sosial (kami menyebutnya “Konten Pihak Ketiga”). Anda setuju bahwa ChatSlau tidak bertanggung jawab atau berkewajiban
        atas Konten Pihak Ketiga dan jika Anda mengkases dan menggunakan Konten Pihak Ketiga dengan risiko Anda sendiri. Interaksi
        Anda dengan Konten Pihak Ketiga adalah semata-mata antara Anda dan pihak ketiga yang menyediakan konten. Ketika Anda meninggalkan
        Layanan, Anda harus memahami bahwa ketentuan dan kebijakan ChatSlau tidak lagi mengatur dari situs atau layanan pihak ketiga tersebut.
        \n\n5. Pemblokiran dan Penghentian
        \nChatSlau berhak, tanpa pemberitahuan dan atas kebijaksanaannya sendiri, untuk mengakhiri lisensi Anda untuk menggunakan Layanan
        dan untuk memblokir atau mencegah akses Anda di masa mendatang dari penggunaan layanan kami.
        \n\n6. Penggunaan Layanan dan Administrasi (kami)
        \n(a) Pengguna harus menggunakan Perangkat Lunak Situs dan / atau aplikasi mobile atas risiko dan pengeluarannya sendiri.
        Perangkat lunak tersedia untuk digunakan atas dasar “sebagaimana adanya”.
        \n\n(b) Administrasi bekerja keras untuk menjaga platform ini agar nyaman digunakan dan jauh dari konten-konten yang tidak dinginkan.
        Kami menerapkan banyak sistem seperti pengentian akses user (banned), sensor bandword, dan peringatan di dalam aplikasi agar user
        menggunakan layanan ini dengan benar.
        \n\n(c) Administrasi hanya bertugas untuk menghapus dan mengakhiri akses user setiap pernyataan Pengguna yang diterbitkan dengan
        menggunakan ChatSlau (jika konten/pernyataan tersebut menyalahi aturan), meskipun begitu jika kamu atau ada pihak yang terlibat kami
        siap membantu semaksimal mungkin. Selain itu, Administrasi tidak bertanggung jawab atas setiap (salah) perilaku Pengguna saat
        menggunakan ChatSlau. Kami menegaskan bahwa ini adalah aplikasi dengan tujuan untuk mencurahkan isi hati dan mendapat teman chat,
        kejadian nigative dari (seperti) melakukan pertemuan fisik dengan teman chating bukan termasuk tanggung jawab pihak kami.
        \n\n(d) Administrasi tidak bertanggung jawab atas kerugian oleh Pengguna akses ke akunnya di Situs (termasuk hilangnya login,
        kata sandi atau detail lain yang diperlukan untuk akses dan penggunaan ChatSlau ), kami menggunakan layanan SSL untuk melindungi
        semua non-personal data kamu, Jika aplikasi ChatSlau kamu dipakai teman kamu atau orang selain kamu dan menciderai data kamu, kami
        tidak bertanggung jawab akan hal itu.
        \n\n(e) Administrasi tidak bertanggung jawab atas data yang hilang, tidak akurat atau tidak tepat yang ditentukan oleh Pengguna saat
        menggunakan ChatSlau.
        \n\n(f) Administrasi tidak akan menukar unsur-unsur Informasi Akun yang diperoleh Pengguna untuk kepentingan yang tidak perlu tanpa memberi
        tahu pengguna atau memperbarui halaman ini, kami menghargai dan melindungi semua informasi yang Anda berikan di layanan kami.
        \n\n(g) Administrasi tidak akan mengganti Pengguna untuk biaya apa pun yang terkait dengan perolehan hak untuk menggunakan Situs atau
        fungsi tambahan Aplikasi seluler termasuk jika akses Pengguna ke Situs ChatSlau – Chat dan Curhat dan / atau aplikasi seluler adalah
        ditangguhkan sebagai akibatnya, antara lain, melanggar Persyaratan dan Kebijakan ChatSlau – Chat dan Curhat, dan / atau jika
        Perjanjian ini ditangguhkan atau dihentikan karena alasan apa pun.
        \n\n(h) Administrasi tidak berkewajiban untuk menyajikan kepada Pengguna dokumen apa pun atau bukti pelanggaran Pengguna lainnya di
        sini sebagai akibat dari mana Pengguna sepenuhnya atau sebagian menolak hak untuk mengakses Situs (dan / atau aplikasi seluler).
        \n\n(i) Pengguna tidak boleh:
        \n* mereproduksi, menggandakan, menyalin, menjual, menyebarluaskan, memperdagangkan, atau menjual kembali ChatSlau – Chat dan Curhat
        Software dan / atau hak untuk menggunakan yang sama untuk tujuan apa pun selain dari tempat transaksi tersebut telah secara tegas
        diizinkan sesuai dengan ini;
        \n* mendistribusikan setiap gambar audiovisual dan / atau gambar yang terdapat dalam ChatSlau – Chat dan Curhat Software, atau elemen
        apa pun dari desain atau antarmuka pengguna di luar Situs dan / atau aplikasi seluler, baik untuk tujuan komersil maupun
        non-komersial, kecuali atas izin tertulis sebelumnya dari pemegang hak yang bersangkutan; dan
        \n* menggunakan Perangkat Lunak dengan cara apa pun yang tidak ditetapkan di sini atau tidak diterima dalam operasi biasa ChatSlau
        – Chat dan Curhat Software.
        \n\n7. Kontak dan Pertanyaan
        \nUntuk menghubungi kami silahkan email kami di gabuthelp@gmail.com</string>

    <string name="privpolicy">Diperbarui pada: 11 Desember 2020
        \n\nDi ChatSlau – Chat dan Curhat, kami mengakui bahwa privasi adalah hal yang signifikan. Kebijakan Privasi
        ini (“Kebijakan”) berlaku untuk penggunaan Anda atas aplikasi Kami di semua platform (“Produk”).
        \n\nAplikasi kami (“kami” atau “kami”) telah membuat Kebijakan ini untuk menjelaskan praktik privasi
        sehingga Anda akan memahami informasi apa yang dikumpulkan, digunakan, dan diungkapkan. Kami
        mengumpulkan informasi dari Anda untuk memberikan layanan yang sesuai dan pengalaman pengguna yang lebih baik.
        Dengan persetujuan Anda dari Kebijakan Privasi ini, penggunaan Anda, statistik, masukan saat menggunakan
        Aplikasi Kami akan dikumpulkan. Dengan menggunakan Produk kami, Anda memahami dan setuju bahwa kami menyediakan
        platform bagi Anda untuk memposting konten, termasuk foto, suara, komentar dan materi lainnya (“Konten Pengguna”),
        ke Produk dan untuk berbagi Konten Pengguna secara publik.
        \n\nA. BAGAIMANA KITA MENGUMPULKAN INFORMASI?
        \n\nKami dapat mengumpulkan informasi tentang perangkat seperti sistem operasinya dan ID Android seperti cookie.
        Kami dapat menggunakan Cookie dan teknologi serupa untuk mengumpulkan informasi tentang bagaimana Anda
        menggunakan Produk kami dan fitur-fiturnya.
        \n\nInformasi yang Anda pilih untuk dikirim dan / atau ditampilkan kepada publik. Anda dapat memposting foto,
        suara, atau materi lain pada Produk kami dan untuk ditampilkan secara publik dan membagikannya dengan
        orang lain di / melalui Produk kami. Bahan-bahan yang dikirim oleh Anda masih akan di bawah kendali Anda
        dan Anda masih memilih apakah Anda memposting, menampilkan atau menghapus materi tersebut.
        \n\nInformasi yang Anda kirimkan. Informasi yang Anda kirimkan untuk pendaftaran akun, termasuk nama pengguna
        Anda yang Anda buat, nama Anda, alamat email, gambar; Informasi yang Anda kirimkan untuk berkomunikasi dengan kami,
        misalnya, ketika Anda memberi kami pendapat Anda untuk aplikasi dan layanan kami melalui saluran umpan balik kami,
        seperti alamat email Anda, nama dan informasi lain yang disediakan oleh Anda.
        \n\nKami juga menggunakan pihak ketiga untuk mengoleksi informasi dari device Anda, kami menggunakan
        Google Auth dan Facebook sebagai pengoleksi informasi. Anda bisa memahami lebih lanjut disini
        https://policies.google.com/privacy
        \n\nB. BAGAIMANA KITA MENGGUNAKAN INFORMASI YANG DIKUMPULKAN?
        \n\nKami dapat menggunakan informasi Anda hanya untuk melayani Anda lebih baik seperti di bawah ini:
        \n\nUntuk mempersonalisasi pengalaman pengguna;
        \nUntuk membantu mengembangkan layanan kami – Kami dapat menggunakan Informasi Non-Pribadi untuk menyediakan,
        memelihara, meningkatkan, dan mengembangkan layanan kami;
        \nKami dapat mengumpulkan informasi non-pribadi Anda dan menggunakannya untuk tujuan pasar dan promosi, misalnya,
        kami dapat mempromosikan atau merekomendasikan aplikasi yang lebih relevan kepada Anda.
        \nKami menggunakan informasih Anda untuk keamanan juga, misalkan ada laporan yang menyalahi aturan UU ITE.
        \nKami menggunakan informasi ini untuk mengoperasikan, memelihara, dan memberikan kepada Anda fitur dan
        fungsionalitas Aplikasi Kami, serta untuk berkomunikasi langsung dengan Anda, seperti mengirimi Anda pesan
        email dan pemberitahuan push, dan mengizinkan Anda untuk berbagi kreasi di Aplikasi kami dengan kontak Anda
        atau situs media sosial. Kami juga dapat mengirimkan email atau pesan terkait layanan (mis., Verifikasi akun,
        konfirmasi pesanan, perubahan, atau pembaruan untuk fitur Aplikasi, pemberitahuan teknis dan keamanan kami).
        \n\nC. BAGAIMANA INFORMASI ANDA DAPAT DIUNGKAPKAN
        \n\nInformasi Non-Pribadi. Kami tidak menggabungkan Informasi Non-Pribadi dengan Informasi Pribadi (seperti
        menggabungkan nama Anda dengan nomor Perangkat Pengguna unik Anda).
        \nKami dapat mengungkapkan informasi non-pribadi Anda untuk tujuan promosi kepada mitra tepercaya kami yang harus
        mematuhi kebijakan privasi ini dan undang-undang privasi yang relevan. Kami tidak akan mengungkapkan, menjual
        informasi pribadi Anda seperti nama Anda, alamat lokal, foto ke pihak ketiga tanpa persetujuan Anda sebelumnya.
        \n\nD. SITUS PIHAK KETIGA
        \n\nSecara umum, Aplikasi, Layanan, dan Situs mengakses informasi pihak ketiga (seperti informasi akun Facebook Anda)
        melalui antarmuka aplikasi. Kami dapat menyediakan tautan ke situs web pihak ketiga, seperti Facebook, sebagai
        layanan untuk Pengguna kami. Situs ini juga dapat memuat iklan dari perusahaan lain. Ketika Anda mengklik tautan
        pihak ketiga dalam Aplikasi, Layanan atau Situs, Anda dapat meninggalkan Aplikasi, Layanan atau Situs. Beberapa
        dari situs pihak ketiga ini dapat digabungkan dengan nama / logo kami atau nama / logo entitas afiliasi kami,
        meskipun mereka tidak dioperasikan atau dikelola oleh kami. Kebijakan ini tidak membahas, dan kami tidak
        bertanggung jawab atas, praktik privasi situs Web yang dioperasikan oleh pihak ketiga, apakah mereka terkait
        dengan atau dapat diakses dari Aplikasi, Layanan atau Situs. Dimasukkannya tautan atau aksesibilitas dari Situs
        Web pihak ketiga tidak menyiratkan dukungan terhadap Situs Web pihak ketiga tersebut oleh kami.
        \n\nE. PENGGUNA DENGAN SIAPA ANDA BERBAGI INFORMASI ANDA
        \n\nKami tidak dapat mengontrol tindakan Pengguna lain yang Anda bagikan informasi Anda. Kami tidak dapat,
        dan tidak, mengontrol informasi yang Anda bagikan dengan Pengguna lain menggunakan Aplikasi, Layanan atau Situs
        (termasuk melalui Forum) atau bagaimana Pengguna lainnya akan menggunakan atau membagikan informasi tersebut.
        Kami tidak bertanggung jawab atas pelanggaran pihak ketiga terhadap tindakan keamanan kami.
        \n\nF. KESELAMATAN
        \n\nAplikasi kami sangat peduli tentang menjaga kerahasiaan informasi Anda. Kami melindungi semua informasi Anda
        yang berada dalam layanan kami menggunakan layanan SSL.
        \n\nG. INFORMASI SENSITIF
        \n\nKami meminta Anda untuk tidak mengirim kami, dan Anda tidak mengungkapkan, Informasi Pribadi yang sensitif
        (misalnya, informasi yang terkait dengan asal-usul ras atau etnis, pendapat politik, agama atau keyakinan lain,
        kesehatan, orientasi seksual, latar belakang kriminal atau keanggotaan dalam organisasi masa lalu) pada atau
        melalui Aplikasi, Layanan atau Situs atau sebaliknya kepada kami.
        \n\nH. KONTAK / PELAPORAN
        \n\nJika Anda memiliki pertanyaan atau komentar tentang Kebijakan ini atau praktik privasi kami, atau untuk
        melaporkan pelanggaran apa pun terhadap Kebijakan atau penyalahgunaan Pedoman Komunitas,Aplikasi, Layanan,
        atau Situs, silakan hubungi kami di support@gabutchat.com atau twitter @gabutchat
        \n\nI. PERUBAHAN KEBIJAKAN PRIVASI INI
        \n\nKebijakan Privasi kami dapat berubah dari waktu ke waktu, kami akan memposting perubahan kebijakan privasi
        apa pun di halaman ini, jadi silakan tinjau secara berkala. Kami dapat memberikan Anda bentuk tambahan
        pemberitahuan tentang modifikasi atau pembaruan yang sesuai dalam situasi tersebut.
        \n\nJika Anda tidak menyetujui modifikasi apa pun terhadap Kebijakan ini, satu-satunya cara Anda adalah
        segera menghentikan semua penggunaan semua Aplikasi, Layanan, dan Situs. Penggunaan Anda terus-menerus
        atas Aplikasi apa pun, Layanan atau Situs setelah posting modifikasi apa pun terhadap Kebijakan ini akan
        merupakan penerimaan Anda terhadap Kebijakan yang direvisi. Harap dicatat bahwa tidak ada karyawan atau agen
        kami yang memiliki wewenang untuk mengubah setiap Kebijakan kami.</string>
</resources>
